[突發]希比落淚: 我唔係叫春既女人😞

今晚9時許，希比到連登如常開post，趕看帖子《阿仙奴球迷16-17吹水區xxxxxx》。開頭急急腳走Lihkg上架crew車度，跟住落番嚟接受訪問，行埋一邊，回應傳媒。

「首先我想講就係，我只係一個生日嘅聚會上我見到鼻祖(Joe)，嗰張相喺一個annual dinner裏面，佢叫我幫佢影獨照，同佢唔係話真係好熟，張相嘅由來，就唔再諗。點解要講到我係一個叫春嘅女人？我唔係叫春嘅女人，以前唔係，今日唔係，以後都唔係！」希又稱在那個moment，「我係完全唔係佢，佢只係一個普通嘅朋友。」

「上黎入咗十幾星期，想畀啲行動證明畀大家睇開post，畀啲成績大家睇，但估唔到傳呢啲咁嘅嘢出嚟。」中段希比忍不住落淚，更一度說不下去，垂頭沉吟良久。

食屎啦鼻祖

唔係叫春女人 係叫春狗

我覺得自己係歐陽鋒

我係女 佢地話我男
我靚女 佢地話我人妖
我無上高登 佢地話我係某會員
我唔知自己係邊個了

我知道你系邊個就得啦bb

你是我的寶貝

脱髮狗